城市論壇有人口罩都冇戴好：我今朝先大陸落嚟

現場gg

連大陸朱都冇戴口罩

唉，大陸朱

唉

口罩都未識戴

伍迪希都係戇鳩鳩既
深藍扮中立到呢.........

真係屌佢老尾

講到唔戴口罩好撚勁噉

牠們來了

依加封湖北都已經無用
因為湖北既人要走都已經走得八八九九
真係無辦法落黎醫病既都已經走左去第d省

香港咁耐都唔倒截
只有兩個原因
一係班官無北大人或者中聯辦吩咐就唔敢做任何野

一係班官見送中賴左野.失哂分.諗住等今次大疫情時放水俾大陸人落黎醫病黎加番分

除此之外真係街市阿嬸都唔會明佢地點解依個時候仲係咁放人落黎

人地以為自己係智者

打柒佢啦

下次遊行唔知見唔見到佢

露個鼻出嚟，佢去鬼國應該都係咁戴